有冇人可以話我知網上行總部係邊?想上去拍鳩佢枱

收咁撚貴,得30mb日撚日斷十幾次線冇餔機係可以完整打完
搵人搵門搞左幾次都一撚樣屌你老母嚴重影響我社交
打電話又冇人聽,我依頭電話都收唔到要行出後巷餵住蚊等條仆街聽我電話
已經忍唔撚到

比個地址我,我星期5就上去拍鳩佢門

我今日直頭上唔撚到網
佢永遠冇人聽電話 我屌佢老母

比個總部地址我,我上去屌鬼
電話隔住十鳩幾里遠,班仆街唔驚你